今日好凍

有冇人天氣凍特別想拍拖

咁既天氣最岩做愛

鮑魚邊都未見過

幻愛： 我有睇過啲日本片㗎，我知點做㗎